想知有冇人見過黎海榮

其實我係想知有冇人知道添法寶呢隻好馬既下落
弛曜風都係添法寶隻狗黎架咋
話我知牙添未做狗餅

幾時復出?

我關心添法寶多啲

我睇海外賽績都係麻麻咋啵
做咩咁關心依隻

因為係我愛馬

退左役9成去外國退休(好似係)

咁都叫好馬???

我驚佢係做左狗餅，有冇馬房人知道？

82分跌到落32分都輸幾條街返黎，咁熱愛和平既馬你有冇見過